Crush alright! crush on hippy! 車廂爆到暈

兩個鐵路完全爆破 快綫也塞爆佢

咩教會？